住緊廣源邨既你，咩台電話收得最好

住緊廣源邨既你

咩台電話上網收得最好

4.5G要無限+唔限速

就快要轉台呀

3限速，呃人

唔想繼約

自由鳥

快唔快過5Mbps先

如果唔係同3一樣

IP 都唔駛 check

chk都唔怕

推